有2000雞又可以拎去換新notebook

一個sem用5本 每本一草野

用到40個sem
計落幾沓水

多謝波波

樓豬用開無印？

80個sem